新倚天第 38集 做乜撚 ?!

無頭無尾無啦啦點解周芷若比人捉左去輪

竟然有d咁既劇情

哩part睇到勁迷 完全無交代點捉番黎

摸下手腳索下頭髮啫

編劇都未發力就叫春

後面每一集都係挑戰緊觀眾既底線

前一集有講條撚屌毛忌出左去

改都算啦 仲要剪到我睇到頭都大埋

屌啊搞鳩我芷若

咪就係 個島果度完全無交代都算 哩D位 大佬你比個畫面係落藥又好咩都好解釋下丫

無忌出左去
長老就入客棧
落藥就捉左條女同謝遜

個陣芷若開始有心計兼練緊九陰
咁都中招

謝遜都比得人捉到
條女應該都gg

點忍